【報夢教路】新城市事件分析+投訴搵最大嗰個幾個

發夢夢見朋友，難得佢心水咁清，我瞓醒又記得到，同大家分享下。

1. 新城市請親都係後生，呢啲老矮騎呢，肚腩大大嘅，又會係佢地員工啦。係乜人，大家心照。咁早喬裝去新城市做乜？梗係視察環境，準備夜晚圍打啦。官商勾結啊呢啲叫。

2. 著晒制服明張目膽帶路，都夠膽死出聲明話無俾啲狗入商場，你話呢班友幾賤呢。

3. 嗱，商場有權唔俾閉路電視紀錄啲狗架，你睇吓PP就知，咁把炮咪向法庭申請囉。嗱，最終有無俾我就唔知，但按常理推斷，高層話唔俾，落乜鬼控制室吖。係無俾班狗入商場嘅，我唔信會俾閉路電視紀錄囉。

4. 投訴要知架步。新城市商業大廈，六樓辦公室，唔係四樓櫃面啊。朋友俾埋資料我，大家核對吓。

新城市廣場推廣部
高級推廣經理
Ms Sheila Chan
Tel: 2606 1720
email : sheilachan@shkp.com

新城市廣場租務部
助理總經理許嘉雯 Ms Yoki Hui,
Tel: 2828 7754

新城市廣場1期物業管理處
Deputy general manager
Ben Kam 2609 3601

Manager
Fiona Chan 2609 3641

新城市廣場1期物業管理處 office general line 2609 3638

多謝啊

有冇人想查詢下新城市廣場？ 發夢有佢地代表咭片

唔可以放過領狗員

投訴啟勝搵陳錦輝、朱啟明啦

仲有班支那狗扮黑警

阿仔有事，都要關心下阿媽架嘛
啟勝同新紅雞呢

Push

我做左大陸人投訴去總台

推

推啊